根據帕切特的說法，任天堂通常會在上半年儲備主機，為年末的激增做準備。 玩家們，準備好吧:任天堂的Switch應該很快就會再次上市了。 但也許不會太久，2020年8月26日 
 在冠狀病毒大流行期間，任天堂Switch視頻遊戲機很難買到。 玩家們，準備好吧:任天堂的Switch應該很快就會再次上市了。 但也許不會太久，2020年8月26日 
 我們知道，在學習經驗方面，多樣性是至關重要的，如果任何孩子都黏在電腦屏幕或遊戲機前，而沒有花足夠的時間在戶外鍛鍊，這是不健康的。 2020年8月7日，聖地亞哥之聲| 
 微軟還擁有領英的廣告業務，該公司銷售在其Xbox遊戲機上運行的廣告。 關於微軟TikTok計劃的5個問題Tim Peterson, 2020年8月5日，Digiday 
 最快、最簡單的開始是谷歌自己的搜索控制檯，它提供工具和報告，以提高您的網站的搜索呈現。 現代SEO策略:三種策略支持你的努力|Nick Chasinov | 2020年6月23日|搜索引擎觀察 
 麥克斯帕登悲傷地哀號著，海德爬上汽車的引擎蓋安慰她。 老邁克爾·布朗的洗禮和弗格森的火的洗禮Justin glwe | 2014年11月27日|每日野獸 
 這名少年被這件事震驚了，他的父親記得那天不得不安慰他好幾個小時。 耶路撒冷房屋拆遷，聖經正義的報復|克里德·牛頓| 2014年11月25日|每日野獸 
 這驚醒了她的丈夫，他問她，試圖安慰她，但沒有用。 敲天堂的門:死亡時刻無法解釋的離奇經歷的真實故事|帕特里夏·皮爾森| 2014年8月11日|每日野獸 
 藝術的目的，”貝梅爾曼斯曾經說過，“是為了安慰和娛樂我自己，我希望也是為了娛樂別人。” 瑪德琳的紐約時刻:路德維希·貝梅爾曼斯的女主角回家|艾琳·坎寧安| 2014年7月8日|每日野獸 
 Neve，通常被認為是錄音主機的創造者，幾十年來一直在製造高質量的大畫幅主機。 Jack White創造最快唱片發行的世界紀錄|四月Siese | 2014年4月22日|每日野獸 
 事情發展到這樣的地步——我每天早晨都懷著一顆沉重的心打開報紙，通常找不到什麼可以安慰我的東西。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 “也許我可以給你寫信，”休試圖安慰她，他感到非常內疚和無助。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 leit Sieur le console， & le fait enlever de la pour le mener avec lui。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我們的插圖(圖8)很好地展示了現代Hope-Jones控制檯的外觀。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 控制檯上有一個刻有“Noli me tangere”(不要碰我)字樣的旋鈕。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒